女友成9日都黑面

唉 其實做男人真係好辛苦...
每次要氹佢都要氹好耐
有時真係會氹到燥
好多時唔知自己衰乜
淨係可以講sorry
但佢就黑住晒面乜都唔講成日
有時電話又唔聽 Whatsapp又唔覆
真係好撚難受 有必要折磨咁耐咩？

唔知自己衰咩都照講sorry
你自己on9

真

似足啲怕事毒撚
你畀人撞親 係咪會主動講sorry

分手

即係嫌棄你啦 毒撚學人拍拖

我畀佢block 埋添
隔幾日就會無事無幹上返水

分啦，送俾我

唔知 冇女友

咁辛苦咪飛L咗佢囉，做男人做到隻狗咁

垃圾 做男人做到你咁

等我用巨棍幫你征服佢

Sorry?
呢句唔撚係男朋友講